做個意見調查，大家支持癲狗定肥絲多d?

正評 :癲狗
負評 :肥絲

兩個都block曬

又loop

支出肥絲既係食屎狗，理應死全家

邊個腦殘會支持條肥絲

事實上已經有5條傻撚

衲dee

來來去去都係俾本癲狗當傻仔玩果幾條肥絲契仔會撐佢

肥絲死全家啦